激光中接龍

克警它今晚扑鳩我
令我爆著血撤入我hall

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

我用laser gun，射入你個籮